其實大家樂都算係咁

$33就有個味精炒飯包飲仲可以加飯
周圍茶記就普遍都40幾涷飲仲要加錢

咁難食。。

是鮑魚海鮮抄飯

外賣加飯等於無加

起碼都放得入口啦 冇錢係咁架啦 邊個唔想餐餐食好野